有無人抽 6622兆科眼科？

直升機

直升機咁升

醫藥股一定升

留名

最近啲新股好似除咗9959全部破發？

隻隻S有咩好抽